收息股黎講你地用邊間買?

我見富途收息費用同銀行有得比
而8仔同致富收息平小小但其他又貴返好難搞啊

一通，之後拎出黎放床下低

一通囉

但點解連登仔成日屌一通？

收息股一定係銀行買
一係大少少嘅證券行
一通不了

恆生
係咪好戇鳩

一通

銀行可以諗下渣打

一定係一通

唔係講緊月供喎朋友

渣打收30收息費有d 貴

買完收落床下底仲有行抵過一通？

提倉點收費？

提咗實物之後點收息？
佢會寄信？

寄票或直入戶口

收息股唔駛進進出出
最緊要係穩陣間嘢唔會執